講真，如果有日反彈一兩千點，個撚個都想走貨

大戶有沒咁好接貨呀

最終沒人接貨又跌過，屌！真係14000點都有可能